香港特區政府會唔會又捐一筆款項到武漢教災

捐款係唔需要經財委會

可以點阻止？

阻止唔到

唔會封關, 以舒緩內地醫療嘅壓力
同中央緊密合作, 做好防疫工作
重申, 市民嘅健康係放係首位